黎智英，張劍虹： 辛苦晒 各位同事！

人心所歸

支共正苦
枉作小人

擺明係政治逼害
點會用枉作小人

前路艱辛
一齊撐